[港產片] 用連登標題估一套電影名

兩年前開過一次，今次再開

1）死黑警成日嚟我間鋪買同一款嘢食，點溝佢好？
2）我條女原來同條大陸佬假結婚好耐。。。
3）p牌小巴女司機，你問我答
4）老細俾人掉咗落街，聽日仲駛唔駛返工？
5）(推上熱門) 俾黑警老屈我改氣槍準備坐監

光復港產，電影革命

1. 牙偉

1 重慶森林

4 無間道

不過隻死黑警幾靚仔嘅講真

突發！去旅行同另一半嘈交！點算

5) 鎗王

但係點解推上熱門

3係忘不了?

嗰陣仲有皇氣

1. (急) 我條仔收埋咗我本passport可以點做
2. [無名導演仔] 最近拍緊咸片，你問我答
3. 原來我個工人姐姐影相好有天份！

1. 牙榮同牙偉

因為而家cctai啲人好鍾意咁樣起標題

3 淪落人

3. 淪落人

意亂情迷極易流逝
難耐這夜春光浪費

2. 色情男女？

大家估得好快

1 重慶森林
2金都
3忘不了
4無間道
5鎗王
快啲出題啦 小美

勁呀喂

諗唔到呀沉沉！等你出返幾招

2唔記得名 好似係曾國祥做？

牙哥

鎗王應該係會用暗號開post

姓何個條死仆街成日掉低我出去食洋腸

AV

係張國榮嘅色情男女

好似成日都嗌交㗎喎

分手說愛你

暗中吹奏

會點開

Lm

1. (冇圖) 教龍舟班條女好高好撚索。。。
2. 我同我最好兄弟反咗面，係咪人生已完？
3. 隔離屋個油頭西裝哥哥好正！！！
4. (50路) 好似鍾意咗個女miss...
5. 原來而家講廣東話真係犯法

3 花漾年華？

1. 逆流大叔
5. 十年？

1.逆流大叔
4.戀人絮語
5.十年？

［有食唔食］我教嗰間中學有學生妹勾搭我...

[送上門］老細介紹佢老婆個妹俾我，食唔食好？

門徒

男人四十

我老婆唔夠秤？

2掃毒？

［沉船求救post]條女而家咬住我唔放 點算？

1. (真人真事) 同我個死對頭掉轉咗身份！！！
2. 同男網友出街食飯俾佢走數，有冇人可以過嚟幫我俾錢？
3. (有甜) 為咗唔俾老細炒決定扮自己大肚。。。

1Q題 : 葉低藏花一度 夢裡踏雪幾回

1 點搞？原來我呀哥撈過黑社會 唔知點面對佢

2以前比過古惑仔綁過去漁排 你問我答

3有冇人屋企同我一樣有個專制老豆？成日逼我做啲唔想做嘅嘢

［三月八號］屌曬你哋老母 冇人記得今日係咩日子？

3玉女添丁

4係以青春的名義

我有鎗，大家想我點做？

利申射擊比賽高手

係喎 戀人絮語係鐘意老死個老母

1. 英雄本色

5 槍王

[LongD]比老竇送去寄宿學校，係咪注定分手？

屌好多都唔識

某日某月？

四月十六號下就三點前既呢一分鐘

屌過騾仔，你問我答

阿飛正傳，咁唔算標題啦

會否太易？

只識出1Q題

上題冇人答點出題易啲

開門開到跌左隻手，有冇巴打可以幫我執返

呢啲高質過啲1Q題好多倍

Bingo

咁要睇多啲港產喇

推下先

係咪我出得太膠

其實有時唔係唔識
係換咗個方法問 突然間好難諗起

p牌點做小巴女司機，logic fail

我岳父喺婚禮畀人掟齋鮑，我係咪人生已完？

cls，我個女帶左成堆mk返屋企，仲話要斬我隻手落黎

屌，好多都估唔到 好多套相似嘅浮現腦海

是

［核爆］撞爛咗黑警車牌搞到喺狗屋成晚都走唔到

化骨龍

4錯了

我都試吓問先
1.最近學緊爬龍舟，你問我答
2.原來我老公想做女人……
3. (集思廣益)死黑警霸咗我間屋，點做好？

Sa同ekin嗰套？

[drama]戲班唱戲，你問我答

門徒？

胭脂扣

1.逆流大叔
4.以青春的名義
5.十年

可能我出得差我腦諗嘅係男人四十

不是後生演員

1.逆流大叔
2.翠絲
3.救薑刑警？

2. 翠絲

終於

咬住？點估

我投降

3錯

[求救]比我個衰老豆逼我去做黑警，唔係既話佢就去佐敦站派曬副身家

屌我竟然完全估唔到
沉我面對不了你
1係咪唔好叫我呀sir?

龍咁威

我真係唔記得

春光乍洩

應該係英雄本色

是 諗到人瑞有甜

易到秒

9估踏血尋梅

勁

唔係掛 美人

一代宗師

1.絕代雙嬌

連登囝：are you ready?

Metoo

湯怡嗰套

［長文］棒球係我人生中覺得最有意義同滿足嘅事

冇腳雀仔

點五步

屌

證明你睇得唔夠多
全部一係經典，一係近年嘅戲

你講咁成套嘢嘅重點 已經唔使估啦

多謝

叻

完全醒唔起咩日子我直覺同哥哥有關

2係咪春嬌其中一套？

3811

某日某月 戲院睇到男人老哎哭口能左

係呀 仲有呢

好似真係啱啱考到小巴牌

［求救］洗洗下頭突然斷水

［有圖］好掛住ex煮比我嘅粟米湯...

7咗 唔係港產片黎

2 my name is Tracy

頂

屌 登報尋人

因為前幾日viu播完

1. 最近公司啲同事樣樣嘢都做一半，咁我係咪出返一半糧俾佢？
2. 好開心，老細調我去加拿大分公司做嘢
3. 有冇人喺地鐵見到我條女？

9527

［傳家之寶］老母話屋企有把兵器

3 緣份

明朝嘅尚方寶劍

輕輕笑聲在為我送溫暖

九品芝麻官

槍王之王

1q題好難估呀more tips..

1Q題 : 坐坐下VAN仔 唔知點解......

紅van

勁！！！得你估到

那夜凌晨

林耀聲

請出招

cls連住秒殺

係嫁個有錢人
唔記得咗係咪男網友（本身想講有錢佬）

原島大地

我輸了 多啲tips

出多幾條先
1. 結婚擺酒同喪禮喺同一日搞，你問我答
2.[緊急]我個女係泰國唔見咗！
3.[痴撚線]明明係拍嘢，點知變咗殺人

整車佬呀大家扮有錢

3. 爆裂刑警

(自爆) 我有三個老公

戲棚

1.（無圖）飲湯飲到粒硬硬哋嘅嘢cls
2. 突發有片！！！條友唱歌正到跛嘅都行得翻！！
3. （求救）好耐無見嘅兄弟無啦啦要黎住幾日

屌 唔記得咗7左添

出多題
有冇將軍澳巴打覺得呢度啲公屋高空擲物問題好嚴重？

唔係
羅蘭姐點識上連登呀
hint:近幾年上

3.買兇拍人？

痴線你哋出嗰啲真係好難估
不過好開心，有人討論

bingi

中

三夫ez

甩p後兩年先有得考
舊制未有 p 就3年

[好撚驚］我嗰Ex係鬼，仲要追殺我

2. 富貴再迫人

1. 我個弱智仔竟然喺度自慰，我唔知點面對佢。。。
2. 我表哥同我求婚超尷尬！！！
3. 我同我老友打爛咗個骨灰龕。。。

[一人一個系列］一人一個地名唔乎合現實嘅地方

功夫！！！

功夫

香港仔

1. (靈異) 老竇買咗架車俾我不過架車有啲奇怪

你打完場比賽 我比返層樓你

2.大富之家
3.阿飛與阿基

家明表哥？

3 係 3IDIOT???

唔係我心目中嘅答案，呢題好似出得有啲差

cookies嗰套？

突發 而家先知原來自己有2個妹

1.最佳損友闖情關

好勁

係

不是

2. 殺破狼 貪狼

花椒之味

有冇巴打試過食雲吞麵冇雲吞

娛樂之王

龍咁威2

1. 去咗一個新地方留學好掛住香港
呢度好嘈 有火車經過
我連喺飛機食燒鵝髀都唔肯而家竟然要我住呢啲地方

2同3個主角本身都係唱歌先

(長文) 係婚紗舖做野既我係結唔到婚既

無人估

1. 俾我個仔發現左我係基佬

好撚長

3早熟？

好難

2.大樂師

秋天的童話

魯芬

下面係內文嚟 諗唔到個標題點講好

[求救]幫個黑社會大佬湊仔幾日 奶粉點沖。。。

成蟲嗰套寶貝計劃？

no 兩套都2010年後

寶貝計劃？

1係黃金花

1. 人肉叉包??? (鳩估 真係唔知)

點五步？

［求救］畀岳父見到我入雞竇點算好

中呀

感情台
我去咗澳門搵我條仔…

大內密探零零發

3 一念無明??

［黃色經濟圈］最近接手左間包舖，你問我答
［突發］［non-fced]琴晚黑警唔見咗高級魔法

唔係 愛情片嚟

1 人肉叉包

1.骨妹
2.PTU

唔係 好似出得有啲難
提示：有無人度過一噸乳房有幾重？

寶貝計劃點會冷門

旺角卡門

2出得好正 即刻有畫面

［核爆］狗隊高層內訌險釀成肢體衝突

叉燒包太明顯，但係淨係鋪又驚你哋唔明

推下先，估到頭痛

唔係寶貝計劃 愛情片嚟

寒戰

1. 我分唔到我性取向好辛苦

no

講故台
我同班FD 係垃圾堆 執到個女女

出多幾條
1.要做大茶飯，去台灣定支那好？
2.[求救]點先可以逼個仆街大佬唔要我地？
3.[突發有片] 邊條仆街仔講句仆街搞到開片？

2 屌你

完全估唔到

[突發交通消息] 紅隧來回全線封閉！

拆彈專家

朱麗葉與梁山伯

一講紅隧就諗係拆彈專家

放逐 ?

2bingo

1 黃金花？

3。 G殺

2 劉浩翔 AV?

［沉船jj］個ptgf問我可唔可以養佢

有人估到喇 證明美人你唔熟銀河映像

喜劇之王

巴打姓尹？

Noooo 哥哥的
Btw 你個名

對唔住杜蛇

3係整估專家？

條女好索

(靈感二次創作) 掙開雙眼做場夢

花樣年華

[集氣]我想打上電台屌柒個八婆

pg is not ptgf wor

呢個應該係1Q題先夾

旗袍

(感情台)同男朋友過咗熱戀期。。。好似冇想像中咁鍾意。。。

同死敵喺同一間中心開班，點算？

十二夜

笑星撞地球 MAK太

家有喜事

又牙哥

個一刻佢以為係吖嘛

都話暗中吹奏

(代po)徵心口有三粒痣嘅人

真名上連登，你問我答

[人生已完] 我個女俾人姦殺，我老婆又撞車死咗…

［大西北JJ]人生好灰
本主題可能正在討論有關「自殺」的內容。
若你需要進一步協助，可致電以下求助熱線：

唔係

［尋人］想搵位囉柚有癦嘅巴打

天水圍的日與夜

［突發冇圖］我個仔執左隻唔知咩野返黎

呢條出得好 金枝玉葉

秒

智叔隻手

天水圍

金枝玉葉

長江7號？

審死官？

阿Sir 我冇做大佬好耐啦

屌，load左陣，好高質

你為我注入快樂強電

終極核爆！國寶唔撚見咗

「告急」我間鋪就快執笠

有錢佬個工人姐姐好正 可以點溝佢好

導火新聞線？

(長文) 霎時之間老咗好多

呀杰

1. 國產007？

童夢奇緣

童夢？

屌秒鳩我

1國產零零漆？

(靈異)好似沉咗女鬼嘅船。。。

冇人識

唔係，我出得太差
3嘅提示：銀河映像

唔好叫我阿傑！叫我阿Sir！

我啱啱搞錯咗 講咗唔好叫我叫sir

林家棟 黑仔
突然唔記得戲名

[求救] 搭緊公司部𨋢，係咁向下，而家都未到底，點算

玩瑜伽好叻 你問我答

［我係大仆街］啱啱請咗阿婆飲幾支汽水

學術台
個睇相佬講死我成世都無人陪 究竟信唔信得過

1. 我條女癌症復發我好唔開心

尋晚..我扑左隻騾仔

中 《樹大招風》

太易

［集思廣益］開Bra Shop成日有個痴線佬嚟搞事，點算？

竟然

1. [求救] 老母餐餐淨係識煮蛋食，點算？
2. 串尻我個d 大大聲 依家升幾多點！！！！！

2002

常在我心

古天樂 一個好爸爸?

1.幸運是我

神經俠侶

絕世好bra?

我出得唔好
要做到一句講到齣戲嘅核心先易估

可以睇TIPS

中華英雄

陳奕迅同容祖兒嗰套！！

[突發] 商場度企咗成班麻甩佬唔出聲咁好詭異

4 辣椒教室？

sor 唔睇tips估唔到

［恥笑］我老細打上電台問人點溝女

媽媽出國做嘢，我俾人打⋯姐姐幫我唔到幫我唔到我唔係痴線仔！

出個唔太難嘅

[突發]呀爸撞車死咗 留低咗個戲班俾我

精裝？

唉。。。原來我女神住半山。。。

李斯

精裝追女仔

Nono 女主係老女人

我估係槍火，但又覺得無咁易

魂魄唔齊

輕鬆謝謝大家

1(講故台) [調教][愛情]行行下見到個戇居佬坐咗喺度 之後我收咗佢做奴隸

2(財經台) 唔記得朋友叫我買咩 信自己好唔好？

3痴撚線 做緊野比個痴線佬兜頭淋我油漆

鎗火

2. 奪命金

lm

倩女幽魂

（急）粒波踢咗上天好耐都唔跌落嚟，點算好？

少林足球？

新不了情？

歲月神偷?

我做緊看更 撞到鬼

「就快十年」老細唔畀我轉工 求開解

我細佬想娶金融雞，點先可以屌醒佢？

Yes

咁快手。

[集思廣益] 點樣可以令到對面街間餐廳執笠？

有意栽培既接班人點知係臥底

男人唔可以窮

1.凶榜

好熟但醒唔起！

唔明

雞同鴨講

［佛學］睇到因果，你問我答

1 係回魂夜定陰陽路

顧家明咪男主角名

太多啦掛，門徒？

撞破好兄弟條女陪第二個男人入酒店, 好唔好同佢講?

大隻佬

「顧家明」係張國榮喺金枝玉葉個名嚟

Yup

頭D

頭d

金都係咪劇透嚟

本身諗開心鬼會唔會太膠
當然呢個都得

張柏芝個頭

條友真係唔識架喎

三萬蚊

對唔住

30000

唔好貼相 plz

TIPS

張柏芝個大頭

有聲有畫post

我係日本住 呢排有個死肥婆成日黎我屋企癡飲癡食應該點算好？ 利申正常樣

本土文化呀

冇人估

瘦身男女

豬扒都係肉呀 肥佬

今日我老闆教咗我一句廣東話

辣手神探？

辣手神探

呀爸逼我同個日本仔分手⋯⋯

給我自信給我地位

係胸圍公司做 成間公司得兩個男 你問我答

好難呀

［巴打入］想問有冇人識開我把劍

絕世好 BRA

痴撚線你

出多條，個腦無乜貨
「集思廣益」買架小巴返嚟扮狗車，有無得諗？

絕世好bar?

係朱麗葉與梁山伯

1. 黃金花？

一條好嘅底褲要有三個功能

好想知第一條答案係咩

古天樂劉青雲

(政治不正確) 中國人唔係病夫 AR渣~~~

1 經典
2 杜sir的

重慶森林

仆街 好多都唔識

睇多啲港產

衝鋒車

X聽風雲

未睇 但好似係 叔叔

我有條橋諗左16年

老細話我個樣好似賓賓 但係自問幾靚仔

淪落人嗰句「我痴撚線你」

你答緊邊題？雖然都錯

呢個好熟諗唔起

應該講緊淪落人

two thumbs up

［急問］識咗條女一陣就叫我娶佢，唔係就用武功打死我,點算好？

衝鋒車
唔好以為著龜背就係差佬我地著咩都係賊.JPG

摩登如來神掌

條trailer都正過人

安娜與武林？

百年好合?

一時記唔起 CONNECT 唔到

絕世好賓？

係多撚謝

Bingo!

係咩 多撚謝唔係得獎先講咩

[護膚]明明我化咗妝，但男朋友見到就我叫我化妝

唔係送相機咩？

屌。。。香港人是咪唔聽鄧麗君。。。

ex話我係五等人

我男朋友唔出聲口爆咗我

[你問我答] 日日同拍擋喺地底執信

燒鴨VS炸雞

破事兒

呢套真心值得睇

梅姐

(潮文)打算返學校搵返個EX 點知

我記得係crises 上金像獎先講多_謝？定我記錯
我鍾意你 唔係 我痴撚線你 咩

那一天我們會飛

差一點我們會飛

好嘢

蘇博文死撚咗

試下先
1. 趁好兄弟失蹤食咗佢條女，你問我答
2. (中史拎U) 老豆打來問我安史之亂應該點答佢好

推

多撚謝 痴那線 套戲都有齊架

全世界同我入黎 山西豆腐隊被人12比0無人講

唔記得咗了

比你個po搞到好多套戲要翻睇

［勸世］娶老婆一定係娶個牌品好嘅

[黃店推介]E間叉燒包D料又足，老細又好人

幻覺嚟嘅啫

［婚姻］我個仔又諗起我老婆

呢咕呢咕

我有好多都想睇返因為大家啲標題好吸引

2.逃學威龍

家下可以比D人打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打打完又打既咩

梁詠琪！！

突發 酒家新老板送免費叉燒包

呢個好易
嚦咕嚦咕新年財

無帶銀包 趕住過海 點算？

「JJ插地」$400點用一個星期？

1Q題 : 係我失憶個陣 比個契弟食曬我份身家同條女

2. 鬼馬狂想曲？

有槍，你問我答

利申：打過下ipsc

個老死飲完枝水之後畀條蔥壓到抖唔到氣

公安打到我豬頭炳咁款，仲砌我生豬肉

送相機有講多撚謝
我中意你都有一句類似 我唔記得
但多撚謝係一定有

有個架妹話我同佢條仔好似樣

突發 我女神著白色衫係我沖良個時入左黎

滿城盡帶黃金甲

慳錢家族

食左條女果個係少年賭神（黎明）
巴拿馬總統係賭神（周潤發）

第二個係慳錢家族？

！！！
2 係慳錢家族？

原諒他777次？

李克用呀 李克勤

賭神唔洗tip啦掛

啱啱差啲畀人槍決之你問我答

烈火戰車

1.墨斗先生
2. 慳錢家族

好啦原來係我記錯

星月童話

發哥都有

答案係B！！！

就算你死咗 個身體都係屬於我

［突發］有條女打電話來話佢俾人綁架

3 係EVA

係呀 呀仔呀 郭子儀定朱溫呀

感情台 ：同上司曖昧緊又俾創業有錢仔追揀邊個好

(你問我答）啱啱同條仔殺左自己老豆老母

[投訴ed]無良旅行公司book錯酒店，E家唔知點好

yes

麗晶大酒店？

［睇唔過眼］各位巴打支唔支持我同佢隻揪？

濟公 ?

保持通話！

保持通話

同王祖藍買叉電器果套?唔記得名

集時廣益 收左個養子之後開始唔對路

屌點解肥佬要減肥呀破壞曬個結局

藍天白雲

突發 便衣狗跌咗槍

［突發］我朋友同我講話佢自己係殭屍

港產片喎師兄

我又諗起你老婆啦

本來我托人寄把劍 但係比人偷左 條友仲同個小偷做埋姐妹

其實入華府睇女感覺係點

sor 睇漏咗 諗唔到呀

［狂賀］有隻柳記狗畀人插盲隻眼

[屌曬你地老母]啱啱皇室堡勁大聲，有冇人係現場？

華安

德仔

[急]救救下火點知成team人跌左落地底，點算好

[醫學] 朋友對唇變咗潤腸點算好

國產凌凌漆？

東成西就？

雷洛???

PS 好大可能係我記錯

係咪精裝追女仔1

兩條友要孭兩條友上山好鬼攰

賭俠大戰拉斯維加斯 / 大內密探零零發

核彈 原來皇上去叫雞 同我推爆佢

係wor你唔講我都唔記得港台群星

瞓先聽日再睇
真係好開心 港產不死

逃學威龍

PTU 打邊爐

推呀

星爺

PTU

[屯門人入］我諗到條發達好橋

癡撚線！有個支那女人打嚟 叫我幫幫佢

嚟多個！！
邊有學校唔準食煙嘅

神探？

一推再推

條底橫 聞落都醒神啲啊

推一下

我愛港產片！！！

力王？

[底已起] 神職人員夠膽係人地喪禮打人，黑警仲包庇唔理

點解大埔出咗事無人講？？？？？？

手足

流氓師表？

黎左個00後 佢話黎自哈佛大學 被人玩到喊住走

1蚊雞保鑣

中啊

我大佬耶蘇

[真相暴露] 原來珍寶執粒係因為比雷劈？

食神

我朋友用我相做筆友 被人嫌棄 點算

古惑仔 耶穌佬 牙叔 波係圓既

[求救]家姐又係屋企燒炭，點先可以勸掂佢？

監獄風雲 ?

[絲打入] 鍾意咗個無見好耐嘅中學同學點算好

[JJ插沙］一人n個叫醒個暈咗嘅人嘅方法

突發 老豆掹走左我部電單車枝咪錶

3. 全東南亞最fit嘅天王保險sales 你問我答

同我搶生意個行家送咗個果籃過嚟 食唔食好？

烈火戰車 2 ?

我係一個識自己駁臼既師傅

整蠱我？電到你唱歌

整古專家

咁樣先快

女神係我沖良個時入左黎
問點解要避開佢

啱啱屌完一個南非女人，你問我答

原本要上問答遊戲節目，點知整傷咗個頭，朋友就代我上去。

［求救］唔小心打死咗個變態基佬

旺角大爆炸又無人講？

唔係狄波拉呀

伊波拉病毒，中

有無人喺旺角收到條奇怪SMS????

[飲食]啱啱個泰式乳豬好好味

屌古裝嚟 唔記得叫咩名

3係g殺？

無間道

1. ［有圖］對面大廈條友當塊玻璃係連儂牆
2. 唔買郵票，自己畫可唔可行？

個皇帝咖哩炒蟹唔掂 臭架

1. 一個字頭的誕生
2. 飛砂風中轉

唉 冇人識我啊

TIPS?

我係私家偵探，今日比人打咗一身，你問我答。

飛虎出征

單身男女
無雙

唔係古裝
張敏有做
個幕成個胸出哂黎

有冇人估呢個

成世仔未贏過錢 點知一入黑社會大佬就話要帶我落賭場

[求救]有個大陸親戚落咗嚟同屋企人嘈到癲點算

［求救］畀人屈我係深井大屠夫

唔識

屋企斷曬電視信號，兩老就黎打交

（捉姦在床）見到ONS對象喺我間房搞我條女，你問我答

賭俠2002？

我右手好大力

擺啦嘛 仲唔擺？

[做酒樓]新黎左個大陸仔同事，重口音仲差D比客打

聽日復出上台打拳王，有咩要注意

三叔

闖塔七層得個吉

大話西遊

2. 大樂師 為愛配樂
你個名有聲

破壞之王？

心口喎

激戰

新精武門

［突發］夜媽媽同條女救咗個碌落山受傷嘅男人，你問我答。

突然大個囡，做咩嘢好？

全球第一個打劫貞操嘅人係我之你問我答

得 慢慢黎LO

賭神

做咩咁多人講新精武門

人起朵你起朵

舊同學正一臭雞 旅行閃婚即刻繼承埋遺產

因為冇人識你呀

有班西裝友佬當街打荷包。。。。

三色台上個禮拜有播

[點算]老豆叫我落山去娶老婆，但我想發展瑜珈事業多D

街頭賭聖 葛民輝

第一條有無人識

識嗰七日 愛咪愛佢啲錢

識得果七日,有幾愛呀

唔好得罪佢 佢好猛鬼

呢度無人識你呀 人起朵你起朵
我就叫神仙b

三五成群

我大住肚 老公帶另外一個女人上嚟。。。

喜馬拉雅星

喜馬拉呀星

文雀

[冇圖]尋日個肥婆fd無啦啦提議做愛

693-695有曬聲

鬼馬雙星

（帽事）老公失咗蹤 打電話過去聽到有鬼妹聲

［痴線佬］有條蛋散send咗餅錄影帶比我

29+1

原來用膠袋飲啤酒好爽

賭聖

殺人犯？

賭俠

死亡遊戲

1. 賭輸咗錢，返到屋企俾老婆鬧
2. ［校園台］當年讀u果陣dem beat都係一句we are the best就算，邊有依家dem得咁mk

啲關係複雜到
金枝玉葉2？

單身男女

破事兒？

唔係可能我出得衰

一直以黎上司對我好刻薄，後來我係佢公司對面開咗間新鋪

縱橫四海？

香港地打棒球賤過食屎。。。。

發現自己畫畫冇天份, 決定去幫人畫假畫

點算 飲左支水 變左大人

跪求 想買人奶

玻璃之城

賭俠1999

無雙

［感情台］我好似中意咗曾經綁架我個個人⋯⋯

點五步?

有冇人識

恭喜八婆

最後勝利？

［警世］食煙食到嗰仔生癌

1. 喺大排檔食飯俾個八婆搶撚咗我條八爪魚
2. 將屋企改裝咗做鹹濕網吧 你問我答
3. 想睇波 轉極都轉唔到去三色台
4. 今朝有個傻仔嘈住我瞓覺 俾我撚咗鑊甘

突發 我鐘意嗰個男仔原來係帝王星

3 仆你嗰街？

呢題應該冇乜人識

（感情jj)最近媾左條鬼妹之後先發現佢唔識講英文

2行運超人

中阿

2 行運超人？

[直播] [一頭蠻牛] 新娘個痴線ex上台搶咪

California dreamin’

本身諗歲月神偷

［突發］喺球場俾三條友搶咗個波之後有兩班人打鬥

欣直 29+1

喺銅鑼灣同人撞名 結果比佢兇

肥屍

金枝2

身為風水佬既我竟然會中招......

有冇人估好似出到好難

喺銅鑼灣發現自己同人撞名 結果比人兇

屌，新郎當面拆人情，但我封咗報紙入去⋯⋯

［恥笑］啱啱去飲有人夠膽包一百蚊人情

2 賴尿布

我要做model

行運超人

得一個陳浩南

更正：作勢打鬥

屌你同步咗

係我 司徒浩南 你收皮啦

屌想覆我要做model

不推文

5.槍王

古天樂同林峯嗰套？

咁都要不推文？專制過共產黨，呢到係討論區呀唔係革命登

去街頭做1000Yen 被人任打有得做

有望聽日開（2）繼續瘋狂傾港產

我都覺得凌晨未洗一定要用不推文

已經諗唔到

開2通常無人問津

(返炒) 諗住黎旅遊既我 點知比人偷左PASSPORT

1. [求教]老公四圍滾 食咩可以唔走樣？
2. 打風嘅時候我老竇老母頂住個屋頂！
3. 個死黑警一望到我陽萎都變猛鳩！
4. 有冇人試過帶條女上飛鵝山食叉燒包

留畀其他人估

根本用唔用都唔關佢地事啦，討論區我鍾意講乜咪講乜，何況呢到娛樂台

咁易

4 南南南哥

有分台又夜仲要唔係呢幾日有活動post，呢度都係推廣緊本土文化姐，洗唔洗咁chur呀

2. 對阿哥好啲

好撚癲㗎cctai嗰班友，罷撚住佢地個爛鬼熱門好似殺佢地全家咁

1係餃子？

不過講真諗返咁多戲之後見到個主演既而家死左去奶共其實有d sad

3 戀上你的床

［講故台］我將魚蛋妹捧咗做明星

以為係猛男滾死隊添

本身局著娶個醜女 打算食拖鞋飯 點知老豆原來係手足
仲被人逼到要爆SEED 一打N個
(唔太符合本身套戲 扭左黎出題)

我要做MODEL??

BTW MORE TIPS PLZ 真係大路野

［處境題］應唔應該飲埋枝葡萄適

我以為係face off

我要做model個個係警察
個魚蛋妹大陸落黎

呢排瞓唔著去咗幫個教授做睡眠實驗，點知...

千機變

（有片）對面條高速公路有個西裝友掟咗成袋錢落街

十萬火急

放棄

肥沙啊？

開啦好好玩

等你地推爆
唔捨得訓

2. 歲月神偷

終於有人估

好撚熟丫刷，有無吳孟達？

有冇人估

［真人真事］老豆比個契家佬推咗落樓，我報完仇之後做咗殺手

0頭緒

1. [一人一件中學鳩事] Chem堂個lab大爆炸！
2. ［大鑊］打緊飛機remote跌咗落街點算好？
3. 咪撚以為查綠卡實係ABC 識人一句英文都唔識講

Yes!!

郭富城？

執錢執到被起底

差唔多冇貨啦

1. 逃學威龍

1. 逃學威龍？

1. (無圖)隔離幼稚園嚟咗個新女校長
2. 見到人心入面嘅鬼 你問我答

正解

CLS
點樣會估到

五個小孩的校長

係佢自己開估

我出㗎

輕鬆

自隊

順便po下歌先

因為覺得應用冇乜人識除咗榮迷

（突發）俾個傻鳩拍門叫我許三個願望

回魂夜

［冇圖］喺條街見到兩個自稱外星人嘅男女裸體

2。向西

救殭清道夫

2.低俗喜劇

［求教］點樣呃女朋友自己喺美國公幹緊

我同班FD 係垃圾堆 執到個女女
TIPS 不過都幾唔關事

垃圾堆執到女

2.神探

1.條女一唔開心就會係咁抹野
2.頭先好彩扮洪七公上我身先過到骨
3.岩岩男朋友買左條六合彩全餐俾我做生日禮物
4.而加一見到玻璃樽我就好驚

3 阿飛與阿基？

係好睇既

哈米波波?

1. 係咪孤男寡女？

1. 未離開過屯門 你問我答
2. ［連登有愛］想幫師傅搵返佢老婆
3. ［突發］樓下班看更痴咗線
4. ［呃負皮］羅更同神算 邊樣勁啲

3與龍共舞，果幕霸氣到

2 蘇丐兒 - 長路漫漫伴我闖 帶一身膽色與熱腸

3. 回魂夜

衛斯理藍血人

P風暴？

咸片嚟

1 一蚊雞 子華??
3 回魂夜??
4 行運超人

2 好大路 MORE TIPS PLZ

4 行運超人

[求救]同個上海女人跳咗一晚舞 宜家落香港搵我

師傅啱啱出冊，想搵返佢老婆同個仔

3. 黑社會1

白頭佬？

佢老婆個婆有冇導彈咁大

無錯

仆街，我間餐廳比人倒曬聽日開鋪用既腩汁

2 九龍冰堂(一時醒起 鳩估)

突發 十三姨叫我姦佢

我老頂唔見咗枝炮 要我入學校搵

1. 「突發」我條女暪住我做雞，俾我兄弟發現咗
2. 「集思廣益」我老竇逼我做狗，如果唔係就同我斷絕父子關係...
3. 「你問我答」因為一次考試衰咗，由有錢仔邊做窮撚

村長張八達通原來係黑卡 可以任拍

［真人真事］未來嘅我原來係法官

逃學

余鐵雄法官

我係吳君如！

2 龍咁威

1. 大哥生日 我決定送條女比佢做禮物
2. 唔好再跪低啦 企喺度先有資格講嘢！
3. 其實我老婆係我情敵

3.G殺？

三五成群

我未來岳母篤走左我2億

［求救］我同個Fd呢埋咗係間大屋見到班毒販自相殘殺，係咪要報驚？

1 頭D
3 百變星君??

成日比人嗌做茄哩啡 ［你問我答］

喜劇之王？

5. 是咁的 我同兩個兄弟比個傻鳩黑警打動咗
6. 純討論 比賽前收到張空頭支票 你會唔會要
7. 1q題 人的眼淚代表希望 咁鬼嘅眼淚代表乜嘢？

惡人谷

7.人既眼淚唔係執著咩?

［體味］條女好臭

［心都離一離］嗌外賣畀人射死咗

呃咗個仔山頂就係馬爾代夫

麥太

你啱 自膠

一人一個，朱古力除左可以拎黎食之外既用途

[有圖]條街竟然會冇哂人
[尋人]我條仔去咗邊
啱啱同人喺lift到畀人撩隻抽 我打撚到佢仆街

[突發]有條仔當街唱歌 成首都唔啱音

回魂夜?

冇錯，就係用黎打鬼

給我一杯忘情水?

花好月圓？

6. 少林足球

（絲打請入）女仔係咪都會覺得黑朱古力好食啲

HIFI
FIHI

我想做batman,我老豆迫我去做狗

龍咁威？

係咪太易

頂,你都係出龍咁威2

水炮車

有個傻佬喺鑽石山話呢度唔係鑽石山

屌你老母,dc9欺人太甚

[突發] 我條仔半夜敲我門，一開門就見到佢成身傷，想問邊個急症室開24?

圍毆用咩好？識用一定用摺凳

的士判官

咁啱呀

我出題
1）有個黑警住既地方違章建築。點知另一個黑警被爆有冰毒比人拉左。最後無人記得第一個。佢就繼續落order打死手足。

「瘋狂恥笑」黑警誤信有炸彈 『甘大滋』匪徒成功逃脫

[急]有條友對住我屋企整咗勁大個廣告板擋住哂個景，可以搵咩部門投訴？

星期五晚四條麻甩佬過澳門,呃鳩老細話去睇舍利係咪好離譜?

1.男同事係office 整咗條過山車比我

2.［突發］覺得呢排啲葡萄適好怪

[突發]中環有條大陸喱成部櫃員機拆撚咗落嚟，抬撚走埋

暗戰？

2生化壽屍

秒咗

[肚餓撚勿入］呢樣係我一生人食過最好食既野

人肉叉燒包

1. 琴日收工係小巴撞到小學同學 仲話請我去飲
2. 帶埋隻青蛙喺公園等條女 點知最後都係比佢放飛機

老婆個ex呃鳩佢借財仔迫佢做雞,而家仲燒埋我間屋,住隔黎個痴線佬話陪我去覆桌,點算好?

成世都未離開過屯門，你問我答

Wifi set咩pw 先至安全？

（集思廣益）條女唔俾我爆粗，可以用咩代替

[警世]千祈唔好請啲竹升妹

3 billboard?

港產片嚟

1. 甜絲絲

低俗喜劇？

1. 慕容焉定慕容燕好打啲？
2. 住緊酒店 隔離扑野聲好嘈 點搞好？

啱啱轉校就比人叫上天台隻揪,點算好

一蚊雞保鑣

1. 墮落天使

睇到喊

唔知點解我第一時間諗起陳同佳

1.法唔法國火雞食第一啖係最好味
2.一人一次比老母呃得最甘既經歷

1. 麥兜故事
2. 菠蘿油王子？

1 紅van?

東邪西毒

[小鳳姐召喚]懲教主任耳仔慘遭囚犯咬甩

同囚？

2明顯係色情男女

[想死] 約咗女神放學後山等但俾我見到佢係個班房同自己好兄弟打茄輪

幫個阿sir含完撚之後中咗性病，你問我答

那夜凌晨
如果有一天我們差一點便會想要再飛

G殺

修哥

2愛作戰
3葉問3？

上司呀同埋吳彥祖邊有創業另外一個提示係電單車

西遊記2

1放.逐

喜馬拉牙星

［突發］碼頭有船爆炸 仲發現跛腳女屍

講粗口要講到唱歌咁

中華賭俠

追擊8月15

突發 我老細俾個客仔桶到一頸血

2任賢齊杜汶澤？

其實我心中係 我的野蠻同學

淨係諗到劇集創世紀

家和萬事驚？

葉問3啱

1. 俾個老千呃左我兩蚊 點算
2. 個仔send左條亂碼sms俾我
3. 我喺摩星嶺間石屋見到嗰大鐵籠
4. 呢個可能係我喺呢度食嘅最後一個蛋撻

2.*條仔

3恐怖熱線大頭怪嬰

1 逃學威龍3

3 大頭怪嬰

2. 志明與春嬌
4. 行運一條龍

唔係樓上有人中咗
任賢齊杜汶澤係咩戲

覺唔覺得唔識渣車既人無資格屌淨係識渣自動波既人

賭俠大戰拉斯維加斯

天水圍的日與夜？？

[港產片] 用連登標題估一套電影名（2）